#
 
เครือข่าย
เกาหลีใต้
ติดตั้ง
เสร็จ
สมบูรณ์
เตรียม
บริการ
IoT
 
#
ซัมซุง
เครือข่าย
ร่วมมือ
ภายใต้
โครงการ
พัฒนา
ติดตั้ง
เสร็จ
สมบูรณ์
ทั่ว
ประเทศ
เร็ว
กำหนด
ไว้
เดือน
เตรียม
บริการ
ค่าบริการ
เดือน
เครือข่าย
เริ่มต้น
เดือน
ละ
ประมาณ
บาท
วอน
สูงสุด
เดือน
ละ
บาท
วอน
ระบุ
ค่าบริการ
เครือข่าย
บน
ปัจจุบัน
ประกาศ
ด้วยว่า
ลงทุน
เพิ่ม
ราว
ล้าน
วอน
พัฒนา
ติดตั้ง
โครงสร้างพื้นฐาน
เพิ่มเติม
ภายใน
สิ้น
ปี
หน้าที่
IoT
 
SK
 
Telecom
 
Smart
 
City
 
IoT
 
SK
 
Telecom
 
IoT
 
LTE
 
SK
 
Telecom
 
SK
 
Telecom
 
via
 
BBC
 
